［急］利用人質威脅放人

千祈唔好綁左入緊理大的社工同校長要脅黑警讓路阿

Sorry，大家都好想救人，但我想講咁做真係會成為人地口中既恐怖分子。拉。

咁咪即係恐怖份子，同埋脅持自己人做咩

依個時侯仲講仁義道德係咪想手足死阿

好煩 為左救人我係無道德可言 點樣？

走左就放啦，邊係真係傷害佢

咁我同你講手足死得仲快

咁佢最希望你殺埋人質

政府社工→對家派黎嘅戲子同狗扮社工
校長→未必

你綁人 佢攞正牌開真槍解決你 你諗清楚未
你冷靜D先諗下先 實有其他方法救手足

有狗唔捉，捉自己人...
不如叫開花手足捉狗去做人質...

咁你去做吧 加油

唔係道德問題
黑警唔會理架，你脅持一哥都唔會理

痴L線，唔會work

不推文

唔係捉對家去同對家講數
而係捉自己人去同對家講數

咁世界咪睇住恐怖分子绑架校長

唔好搞呢D，諗過其他方法

痴撚線

On9 po唔好推

你肯定社工係自己人？

on9少陣
自己送上門比人入恐怖分子

社工分分鐘係假野

冇用，冇人信手足會傷害佢地

黑警都知佢地唔會

真 除非係狗仔狗女
班狗最憎達官貴人

俾黑警正名會推手足去死...

而家睇緊post班阿sir一定笑到跌肺

樓主真係無撚腦

拉

咪傻，黑警理得啲校長死

出面嘅人捉一隻狗

無聊

狗改不了吃。。

你走得去邊 雖然而家黑警都係威脅緊人

梗係去捉狗仔狗女

無撚用,走唔倒出去

On9
咁樣被人大條道理用飛虎隊攻入來
唔好傻

話唔定呢加係理大入面
話走唔到叫撚晒救命吹雞個班係鬼黎
專登引勇武出動救人大圍捕

On 9

呢個真係唔得 伏嚟

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

Yes
到時國際秒速割蓆
Mon Po sir發現
你周身蟻

活在幻想中
以為打緊機

黑警大條道理殺無赦